Sweetheart, be bold.

I'll warm you in my love a thousandfold.🖤

樓主我們到了
┻┳| 你在哪裡？ |┳┻
┳┻|_∧ ∧_|┻┳
┻┳|･ω･) (•ω•|┳┻
┳┻|⊂ﾉ \つ|┻┳
┻┳|∪ し|┳┻

A loving man lies here who will undo
The misery fettering you.